冬至冇嘢做

有冇絲打得閒吹水

Ok

冇